真心想知係香港嘅皇馬同巴塞球迷對港獨嘅睇法會唔會有分別

有冇巴塞嘅球迷係會覺得香港都係屬於中國好啲
而皇馬球迷又會覺得港獨先係出路
你地支持嘅球隊會唔會影響到你？
利申覺得足球牽動人嘅力量係強過所有運動

或者佢地根本無睇法...

鍾意皇馬唔代表鍾意西班牙政府
鍾意巴塞唔代表支持巴塞隆拿政府

唔該唔好將足球同政治混埋一齊

班電視機球迷一完場就熄電視，得閒就鳩嗡下想邊個轉會黎，你想佢地有乜睇法
仲叫佢地球迷？分分鐘連球隊嘅chants都唔識唱

你估真係啊爺係加泰人

撐皇馬= 法西斯，唔好再吹D大

喺香港巴塞討論區cap
你入去問下佢

理性討論，如果撐皇馬之前有了解下歷史背景相信係香港人都唔會撐，但事前唔知呀嘛，一撐都撐咗咁多年囉，有哂感情叫人點轉

利申：疤狗

on9皇馬創會根本政治任務嚟，點樣唔撈埋講？

一堆智障 反皇上腦

Glory hunter

曲直難分

撐皇馬無非都係因為多獎盃姐
同睇巴塞無異
冇人會理歷史

你唔理唔代表其他人唔理

見到有人賤種想西班牙政府仆街真係好想笑
有人竟然想自己愛隊老闆仆街

你豬黎架

最慘就係見有D反港獨仲要係藍絲既撐巴塞

吓
好想加泰比西班牙種族清洗喎

皇家馬德里原名為「馬德里足球會」（Madrid Football Club），是一群球迷包括來自牛津和劍橋的幾名校友在內的學者們組建了一支球隊，在週日早上踢球。到1902年3月6日[8]成立「馬德里足球會」（Madrid Football Club），球衣為全白色、配白色短褲及藍襪。

西班牙內戰1936年先打

我冇講過話全部人都唔理，不過大部份都係，唔信你入皇區睇下

你點樣睇到係？我靜係知呢排好撚未見過嘅多小學雞入黎9up

講中嬲牙

咁點解你又應啲未撚見過既小學雞